野豬闖停機坪 機場特警盾牌陣制服

機場有野豬出沒，遭特警暗角盾牌制服！下午2時18時，香港赤鱲角國際機場停機坪近70號閘口對開，一頭野豬被發現在路面上狂奔，由於擔心會影響航班升降，驚動多名機場特警手持盾牌到場，並將其逼入一角。由讀者拍得的相片可見，該隻野豬已被至少4名特警，以3個盾牌按服在地，口鼻受傷流血。其後多名軍裝警員接報到場，並調查該野豬如何闖入機場範圍。

事件亦令網民嘖嘖稱奇，好奇牠是游水還是衝閘非法闖進，亦有網民對其受傷淌血表示關心，「真係慘慘豬！陰功豬！」

成口血仲唔係監生打死？

呢班咪係佢地囉，唔係邊有得升做機場特警。

一定係本土豬